有冇人老母係再嫁？

老母= 我=
：陪我出街見佢啦
：同佢唔熟，不了
：點解你可以咁樣講野？佢係你家人黎架！！你好冷血，點解我會有你咁既仔

屌 好on9
有冇巴絲都係老母再嫁之後逼你承認佢老公？

巴打幾大

2字頭

有無義妹義姐

反而成日想呀爸識過個女友 佢50歲 都單身左10年 但冇咩機會識人咁

冇

到呢個年紀要一定有返d錢先會有d中老女埋身

差唔多 仲要所有人都反對 佢都要結
呢排搞緊排期 仲要唔係香港人

一樣非港人

真係 仲要細好多 蠢到明知被人呃都結

冇計 條仔條件好

幾好笑